屌你老母閪，全撚部都係食屎狗

幾時將啲能量放番係個爐到

放假先

快撚啲放啦

仲有兩日